美國明州事件其實就係體現民主既威力

有咩事大家都表達到意見
慢慢達成共識同修改現有法規

邊有制度邊有法律完美無缺
有能力慢慢進化先係重點

公民抗命

無錯
黑警極速被告
極權社會完全唔可能發生

我地要睇整體
社會總有害群之馬

出動到聯邦調查局

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

收唔到科嘔而家，警察已經上實彈開槍，侵亦係Twitter 罵佢哋係暴徒

香港人可摸衣學下...